HKBN 仲有2個月到期求最抵OFFER，續要 138硬食MYTV

求出OFFER

元朗區

打去 hotline cut plan，過三至五日上自續網 check 會有 $118

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費